研究小組確定了可能與圖阿塔拉的生物怪癖有關的基因，包括它們的長壽，這是除了烏龜之外其他爬行動物中壽命最長的。圖阿塔拉如何活得如此之久並能抵禦寒冷的天氣|傑克·布勒| 2020年8月5日|科學新聞
在這一點上，你只需要確定烏龜何時完成了20%的比賽。你是彈球魔法師嗎|扎克·威斯納·格羅斯| 2020年7月24日|第五屆第三十八屆
一旦總數超過10，烏龜就保證完成了比賽。你是彈球魔法師嗎|扎克·威斯納·格羅斯| 2020年7月24日|第五屆第三十八屆
上週，烏龜和兔子準備沿著一段“延伸”的道路開始一場10英里的賽跑。你是彈球魔法師嗎|扎克·威斯納·格羅斯| 2020年7月24日|第五屆第三十八屆
為了更好地理解這一點，讓我們隨著時間的推移仔細觀察一下烏龜。你是彈球魔法師嗎|扎克·威斯納·格羅斯| 2020年7月24日|第五屆第三十八屆
由於技術原因，烏龜被取消資格，第一名被授予“人造衛星兔子”。為什麼美國要依靠俄羅斯的火箭把我們送入太空|P.J.O'Rourke | 2014年6月22日|每日野獸
在他烏龜殼眼鏡後面，同樣是一個不守規矩的孩子。Bernard Henri Lévy談Ali Zeidan：我們在利比亞的朋友| Bernard Henri Lévy | 2013年2月21日|每日野獸
“這太奇怪了，”他說，他的棕色眼睛在烏龜殼眼鏡後面睜得大大的。傑夫·戈德布魯姆（Jeff Goldblum）在特里薩·麗貝克（Theresa Rebeck）的“研討會”，名人死亡惡作劇及更多|洛倫扎·穆尼奧斯| 2012年11月8日|每日野獸
他的藝術收藏包括一隻鑲滿寶石的活烏龜和一個“風味風琴”，他可以在上面彈奏味覺賦格曲。《美與腐》布萊克·戈普尼克2012年5月23日《每日野獸》
烏龜奧朗德在競選社會黨候選人的初期，只有兩名記者在他的工作崗位上。儘管困難重重，薩科齊能否在選舉中戰勝奧朗德|Tracy McNicoll | 2012年5月4日|每日野獸
腿和手臂是用昂貴的木材雕刻或製成的，或者鑲嵌或鍍上龜殼或貴重金屬。羅馬人的私生活|哈羅德·惠斯通·約翰斯頓
當他從窗戶往外看的時候，他看見一個英國人在商店裡拿著一隻烏龜，他正拿著烏龜轉過身來。動物故事書|多種多樣
鞘本身也同樣引人注目，由一片烏龜殼製成，上面點綴著金色的蜜蜂。拿破崙的年輕鄰居海倫·利亞·裡德
烏克斯馬爾的一些廢墟上發現了這隻烏龜的雕塑；它也印在希臘底比斯和吉納的貨幣上。休伯特·豪·班克羅夫特作品，第5卷|休伯特·豪·班克羅夫特
如果你有眼鏡，不要有龜殼邊，除非你會游泳，否則不要靠近水。幽默詩集|多種多樣